412355
9720
Chủ nhật sang nhà chị hàng xóm chơi, thấy bé con nhà chị đang sử dụng cuốn sách này dán đầy nhà. Mình nghĩ có lẽ nó thích hợp cho cu nhà mình nên mua về. Cu tý rất thích, bóc dán và bắt đầu hỏi còn gì? cái gì? màu gì?. Mình nhắc một vài lần là nhớ. Hiện tại mới mua tập 1, chắc thời gian tới mua thêm tập 2. Cũng có thể mua làm quà tặng sinh nhật cho các bạn hàng xóm. Hẳn là bạn nào cũng thích các hình ngộ nghĩnh trong sách nên sẽ tích cực tham gia học.
4
614925
2016-04-07 16:49:12
--------------------------
282163
9720
Sách dán giấy là một thể loại sách mà bé nhà mình thích mê, bé vừa chơi vừa học. Sách được in và thiết kế đẹp bắt, phù hợp với trẻ nhỏ với nhiều màu sắc hấp dẫn, nội dung đa dang và chữ in to rõ. Bé được bé hướng dẫn cách dán cũng tập suy luận và tăng khả năng khéo léo khi cố gắng dán các hình vào đúng vị trí của nó. Mình đã mua nhiều sách dán và cũng rất vui khi bổ sung được bổ sung cuốn CQ - Dán Giấy Trí Tuệ này cho con. Sách còn được giải thưởng trò chơi trí tuệ nên rất mãn nguyện.
4
138619
2015-08-28 22:46:38
--------------------------
276848
9720
Dán giấy là một trong các trò chơi giúp phát triển trí thông minh của trẻ nhỏ hiệu quả nhất, đã được chứng nhận trên toàn thế giới.
Cuốn sách này nằm trong bộ sách nhận được giải thướng trò chơi trí tuệ nhất cho trẻ em năm 2009.
Cuốn sách được thiết kế rất nhiều hình vẽ đẹp, độc đáo. Sách giúp các bé có thể phát huy trí sáng tạo của mình bằng sách cắt dán các hình vẽ tương ứng tùy vào trí tưởng tượng của từng bé. Sách cũng được thiết kế sẵn dưới dạng đã có sẵn phần dán phía sau hỗ trợ các bé có thể chơi được dễ dàng nhất.
5
300425
2015-08-24 13:48:19
--------------------------
